GME事件大賺 大學生到GameStop買6台Switch捐病童

美國電玩零售商GameStop股價近期狂飆，不少人從中獲得暴利。不過一名男大生決定將這筆意外的財富回饋給社會，他購買了6台任天堂遊戲機Switch，並捐贈給明尼蘇達州的一家兒童醫院。（圖片擷取自IG/hkahn3）

〔即時新聞／綜合報導〕美國電玩零售商GameStop股價近期狂飆，不少人從中獲利。不過一名男大生決定將這筆意外的財富回饋給社會，他購買了6台任天堂遊戲機Switch，並捐贈給明尼蘇達州的一家兒童醫院。

綜合外媒報導，明尼蘇達州這名20歲大學生杭特（Hunter Kahn）是康奈爾大學（Cornell University）機械工程系的學生，他於1月30日在instagram上發布貼文，照片中可見他手拿2個GameStop的提袋，一旁的桌上則是擺著6台遊戲主機以及數片遊戲光碟。

杭特表示，這些遊戲主機以及遊戲光碟都是透過GameStop購買的，因為這些財富都是從他們那裡獲得的。他也表示，沒有人比這些生活在苦難中的孩子們更適合接受這些捐贈，如果能有Switch陪病的話，康復過程一定能快樂一些。

Why not SH?

SH是口號，cash out是生活